啲人咁鐘意幫女改英文名叫charlotte

身邊已經有10鳩幾個Charlotte 痴L線。

知你多女

Bb女黎 仆街

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

以前啲公主名嚟
好多肥婆改

公主

而家都係公主名

D港好想自己做凱特

BB女都岩

我有個臭西港女上司都係叫呢個名

算唔算係比鬼佬 笑果d食物名

咪咁無知啦兒登仔

有公主病改公主名好正常啊⋯⋯

我鍾意既女人，都係叫Charlotte

臭雞名一聽到就火滾

點讀？

Charlotte呢個名本身無問題, 問題係好多改呢名嘅女仔都攪錯發音, 我聽過好多女仔讀"沙樂".....

唔係查樂咩?

查乜撚嘢

係外國未聽過人讀錯
但好難想像香港人點讀呢個字

將charlotte既ch當一般ch咁讀

無知真係可怕

英國王室公主叫咩名？

Sha-甩t

曬駱駝

公司有同事叫 平時叫開佢沙津

Ser 洛

721過嚟港島 幫手數下有幾多Charlotte ok?

沙律

咁難讀嘅,你中文名係咩啊？

係咪讀 茶落提

禤靐龘

咩話
好人好者仲咩叫自己做朱古力

我靜係識依個沙津

呀～～～

中文一直翻譯叫做夏洛特，以前有本書叫做夏洛特的煩惱

Sha - lock

Salad

唔係夏洛蒂咩？

你上司姓梁？

公司有個臭雞叫呢個名，靜係同靚仔靚女玩

姓王，條臭西開頭成日拎我講笑都唔介意， 以為佢貪玩玩得，有一次還擊講返笑佢就嬲9佢我

又好似係

有個中同叫Charlotte 超級港女
為左個有錢肥佬同個大隻靚仔分開左
係咪叫親依個名都好扮野

Ching又追撃肥婆？

女上司

cp

charlotte perriand

識得有個臭西叫呢個名
正八婆

我追擊不蛇啫
攝影台清泉 追住佢條撚含

鮑起靜

char*lie;

double time, me= !0XFACE,

not; int rested, get, out;

main(ly, die) char ly, **die ;{

signed char lotte,

識親叫charlotte嘅都好有錢

six minutes older. She also has two younger siblings, sister Charlotte (born 1995) and brother William (born 1999).[144] She and her twin sister are named after Prince Andrew's daughters, Princess Eugenie and Princess Beatrice of York. Her sister Charlotte is named after Charlotte Casiraghi, the daughter of Monégasque Princess Caroline and her then husband Stefano Casiraghi,[145] and William is named after Prince William, Duke of Cambridge.[146

莎樂的神奇網網

屌，以前有個叫莎樂既同事係咁，
比人吹兩句叫佢外賣叫快d就喊，
又話咩女仔唔記得帶八達通問路人借幾蚊好合理丫

之後個上頭仲要話個男既:做乜咁惡呀，人地女仔黎架

香港多得呢啲仆街令女人有特權

幼幼

屌 識個女仔叫呢個名
份人勁仆街

睇黎呢個名真係好多臭西改

然後個個都叫自己做沙律

諗起以前英文教科書入面好似有隻蜘蛛叫charlotte

好多charlotte都係有錢人

上頭係女EO 2

個時番外判10k垃圾工

有無咁撚柔弱咩料

我嗰個charlotte 係EA

咩呀! 係 超律 呀 (好似係)

政府?姓乜

咩以前公主
依家威兼王子個女都係叫Charlotte

王

又係wong
不過一開fb就見到幾十個Charlotte wong

我個同事好似外國讀書番黎

呢個名真係周街都係

Sharlot

Sha-洛-té

有冇人係靠日文讀呢個名

多數人讀charlotte
但有啲人會讀charlotte
我就讀charlotte

柒碌

屌拿星我識嗰個同你一模一樣情況，唔知係咪同一個人

絕對同意唔知點解叫親都特別拜金同港女

見到唔識讀嘅名 一概叫"喂"

叫沙律都幾好聽, 但我識果啲全部都過百三磅....

但係冇公主命...

點讀 真心一問

我反而覺得呢個法文名幾好聽
雖然不嬲都係公廁名 同peter一樣 周街都係

鍾意食蘿蔔

明明個名懶高貴咁
又叫做沙律
又完全唔岩音
咁點解要改呢個名

比個岩音又好聽既黎參考下

唔一定拜金，係多數港女公主病，好撚小器

點解人地叫親charlotte就比人叫做沙律先
咁點解唔叫salad